====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cependant , les constatations tirées de l ' analyse du passé récent , comme de l ' expérience acquise dans d ' autres agglomérations comparables , procurent des indications sérieuses sur les résultats prévisibles de telle ou telle orientation a priori concevable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

